反正美國都係輸家，支那唔駛咁緊張啦

成日勸美國收手，懸崖勒馬

日日為美國著想

仲有cctbb依間妓寨，播美國果邊嘅新聞仲多過香港